Анотация
--------

Конспекты лекций, методические указания к выполнению лабораторных работ по курсам:

- Операционная системы GNU/Linux
- Администрирование вычислительных сетей на базе OC UNIX
- Открытые облачные системы на базе ОС GNU/Linux
